慎入 全身都生啲小粒粒

啲粒粒唔痕 都係禁禁下電話先發覺隻手有啲粒粒
之後望埋 連身同腳都有
平時無食物敏感 亦無濕疹
琴日淨係食咗幾隻雞翼 飯 同朱古力蛋糕
唔知點解會咁

下世小心啲 有咩心願好講低

Ching俾啲機會 我仲想有多幾年命仔

敏感啫，呢排凍咗係咪著返啲好耐無著嘅冬天衫

沖涼用好熱既水？

可能係啦啲被單 但係冬天都轉季咗都咁耐無理由宜家先有

無啊一年四季都係用40度沖涼

我幾個月前轉天氣生過，敏感姐，食d抗敏藥，唔得再搽下steroid藥膏2日好返

似梅毒喎Ching

好想奶絲打隻手

aids?

鐘意北上去揼骨 搞到全身生粒粒

準備做肉粒人

我試過一次，密集式生左係前臂半年，之後幾年間歇性全身番發，就好似你咁。

有無話要查啲咩 定自然好咖

試下用dettol 洗身沖涼，即刻消失曬，我之前都係咁

大爆發果次醫生咪俾左一樽類固醇我，但都係要幾個月先散曬。